蘋果 ： 梁烈唯被曹永廉由支持消防P圖變支持國安法再上載到微博呃Like

愛國份子之一嘅曹永廉，就喺微博中貼出一張梁競徽（前名梁烈唯）攞住寫有「支持立國安法 維持香港安定」紙張嘅相，而曹永廉當然有留言表示支持。但問題係睇番徽徽嘅微博，發現近一星期佢都只係活喺自己世界裏面，完全冇出過有關「港版國安法」嘅post。而再睇真啲，徽徽呢張攞住支持立「港版國安法」嘅相，其實係喺2016年向拯救淘大工業村迷你倉大火的消防員致敬時影，而紙上本來係寫住「#向前線消防員致敬」。最有趣嘅係，當年曹永廉其實都有影過呢張相。咁到底徽徽呢張由支持「消防」變成支持「立法」嘅相喺邊度得番嚟？定抑或係曹永廉幫徽徽P圖？咁就真係要問番曹永廉先知喇！雖然呢張只係P圖，但曹永廉就成功誤導咗一班喺微博圍爐嘅大陸網民留言讚好。

詳情 ：

全盛時期既勁廢每日可以畀人擺幾多次上枱

勁能仆街 唯唯深黃比佢屈做藍

一日內咁多便衣狗帶人走？

p到個字咩晒都信

人地番工要幫咁多個名人出微博好辛苦架嘛

支持立國， 安法
香港繁榮穩定

被支持

等睇高手P返佢

支持立國、安法